李家超：各國批評屬嘴炮式政治宣示 大灣區肥肉面前會懂選擇

李家超稱香港國安法實施後鞏固了一國兩制

保安局局長李家超說，去年發生嚴重社會事件，但本港法治仍穩固，他質疑有媒體抹黑警隊，令警隊遇到困難及挑戰。而《香港國安法》實施後，鞏固了一國兩制，司法獨立不變，社會亦恢復穩定。

李家超說，很多國家作出不合理的措施，都是基於政治理由，本港是否值得投資，是基於本港的穩定及機會等因素，強調本港有接近大灣區發展等多項優勢，又提到澳門多年前立了國安法後，當地生產總值有所上升。

立法會大會首項口頭質詢原本由民主黨涂謹申提出，由於他已提出請辭，並無出席會議，由內會主席、民建聯的李慧琼代為提出有關香港國安法實施後對本港多方面影響的質詢。  在會上，工業界經民聯議員吳永嘉提到外資對國安法實施的憂慮，熱血公民鄭松泰就關注政府有否研究過立法後的影響。

咪即管睇下囉
你唔好依家下巴輕輕到時柒咗真係冇人投資你主人無面咋

本港的穩定及機會等因素咪又係基於政治理由

成日話大灣區有優勢 究竟係咩優勢

大灣區就係廣東省
政制 司法不變既話
我都唔明個大灣區對外人有咩吸引力
香港就話姐

大灣區連香港人都唔上當
點解會覺得外資會上當

東莞肥婆食唔少啦，要你教？ 大灣區咪=珠三角=廣東

改個名扮新城市？

佢咁叻唔問下共點解唔識揀

大媽區遍地黃金，去到打䠋腳都唔使休

嘴炮式政治？？講緊中国口交部？李家超想分裂国家？

打算撈財政/政務司？
大灣區關佢乜撚事

歐美都有肥肉，你李家超都可以去奶啊

外國好多vegan